［無得抵賴］WHO既中東冠狀病毒專家都呻：一開始就懷疑人傳人 但俾中國誤導咗

WHO Official Says She Suspected Human-To-Human COVID-19 Transmission ‘Right From The Start’ — But The WHO Echoed Misleading Chinese Claims To The Contrary For Weeks

A World Health Organization official said Monday that she suspected human-to-human transmission of the novel coronavirus “right from the start,” beginning on Dec. 31, 2019.

But WHO officials echoed Chinese authorities and denied any suggestion of human-to-human transmission for weeks after Dec. 31. Chinese doctors, meanwhile, were reported to have known for weeks prior that the virus could be transmitted between humans.

“Right from the start, from the first notification we received on the 31st of December, given that this was a cluster of pneumonia — I’m a MERS specialist, so my background is in coronaviruses and influenza — so immediately thought, given that this is a respiratory pathogen, that of course there may be human-to-human transmission,” Dr. Maria Van Kerkhove said in a press briefing Monday.

Despite Van Kerkhove’s apparent suspicions, the WHO repeated Chinese authorities’ downplaying the possibility that the virus could spread between people.

推

WHO前線係黃

唔奇
中共唔會俾咁多錢買通晒所有人

我記得當時佢地投票係兩大極端 一邊好早就話要宣佈大流行
非洲幫以人數贏左另一邊冇被收買既委員

其實站在科學求真嘅立場
唔會人哋講一句就信哂
而係要睇數據證據再自己 proof
不過如此有人偽造證據就好難搞
偽造證據比隨口 up 係大獲好多嘅事

👍👍👍👍😡😡😡

信支那都on9

誤你老母
專家唔識分析？人哋講唔會信人傳人你就信？仲要支那咁多前科
呢獲WHO食撚硬唔好諗住側側膊

幾個月前報「有限度人傳人」已經知pk

所以要緊記曹博士指導：科學求真 知識救港

一開始唔講，美國cut budget先出飛機文
成個WHO執咗佢啦

開始割席

想文明世界唔割好簡單, 你背刺支那先

爆多d

驚被人cut funding 先咁講

對支國同支國人嚟講，做假係完全唔會有任何道德包袱

你都白痴既
中共講乜你就信乜咁請你返嚟托柒？
不如請我啦，我背中共既台詞仲叻過你

而家先死出嚟太遲

一切都係美國錯（好似係）

現實係數據係真、證據係真，都係可以係偽命題